急問 樓宇合約問題

臨約上有寫正約要幾號前搞好 (通常係黎臨約後2 weeks)
請問係咪雙方（買家& 賣家）都要在限期內搞掂？
過左係咪算毀約要賠償？

即係大訂？買方要交10％樓價俾律師行
如果唔得，賣邊就殺細訂
相反，賣方要賠返一倍細訂

因為相方都係有律師師跟進，大訂已經交左，但遲遲未收到賣方張正約，可以點做？

叫律師追叫AA追，你乜都唔洗理

但係佢無係限期前完成唔係已經算係毀約？點解仲要追佢正約？

過左幾耐，律師點答你

有律師就問律師啦

叫我拎返份臨約打印但我寧願拎毀約既錢

上兒登問 都唔問律師

我當然會問律師啦，順手上黎問下各位ching 有咩高見呀嘛

比我就告佢毀約，但你了解清楚成件事先

原則上可以

我個陣都係咁, 用臨約註冊, 律師話正常. 最後差唔多臨成交先收到份正約copy

應該咁講 你比左大訂簽左名 咁賣家簽左名未？
會唔會其實雙方都簽左 只係未比你律師樓？
因為雙方都簽左 其實正約就生效
不過無限佢要即日/幾時比你律師樓 所以你要律師問清楚先

你有無心買層樓

唔好比臨約呢兩隻字嚇到; 你找到90%尾數間屋就是你的。臨約上land department 係得既。
英文明明provisional應該係translation error

咁就想食人一成？咁能著數咩